Iqos煙彈9包

有深藍(濃原味)9包唔啱食
有冇人可以收留或者淺綠/藍愶每味？

自膠

報警

好驚
對唔住大佬
你啱唔啱食？

岩可以點

笑左

智能放蛇？

有彈

我有10條青檸出讓

我有10條青檸
有無人啱?
TG我: hkbohz